戒咗煙又食返

屌，成半年冇食，今日心情唔好又食返

因為你心存僥倖

食邊隻

加油呀ching，要堅持返呀

心情唔好咪做其他嘢分散注意力
食煙唔係你唯一嘅選擇

樓主個肺：

七星10

食完呢包唔買

一時間諗唔到

試下食糖

之前試過香口膠

試下畀晒啲錢我，咁樣冇錢買煙咪戒到

煙咁難戒，無理由食番

你真係好撚醒

支持你
要應承自己食埋呢包就唔再食，畀啲信心自己

係on9嘅

多謝

建議試下新果隻甘玉 難食到可以戒返

好x難食